不得不佩服謝垃牠係英超既影響力

Mbe 謝拉特

傳承

正一害人精

YES